{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2801&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 K9"
    },
    "text": "最近、客室の壁紙や内部施設を整備しました！ より快適な環境でお客様にお目にかかります。 当モーテルツインルームは分離型で、客室が2つつながっております。 部屋も広くて上品な施設で、TV、パソコンが独立しており、客室2つの効果を享受できる最大のメリットがあります。 出張客、旅行者、サイクル、団体客など多くの訪問をお願い致します。 現地訪問、現金決済の際、こちらは割引金額と同様に適用されます。 駐車場は25台以上の駐車施設を完備、外部駐車場もあります。 亀尾総合ターミナルまで20m、徒歩4分、ターミナル交差点まで260m、徒歩5分です。 亀尾駅まで2Km、車で2分の距離で亀尾市庁までは。 5Km、車で3分の距離です。 客室の内部施設としては個別Wi-Fi、客室内のオーレIPTVで最新映画を見ることができ、大型LEDテレビも完備されています。 居心地の良い清潔な客室で、障害者用車椅子施設も備えています。 コンピュータは最高仕様で、ロール、オーバーウォッチなどすべてのゲームをプレイできます。 毎月、全客室防疫用消毒も実施されます。 フロントおよびその他の施設では、お客様のためのセルフバーサービスを提供しています。 ポップコーン、LOTTEカンタータ ポテト、食事の代わりのトースト+イチゴジャム、冷たい飲み物+ミネラルウォーター、甘いポテト、お出かけするお客様のためのラーメンなどが提供されます。 追加案内事項としては、出張のお客様に靴下サービスを提供し、当K9モーテルは客室内のシートカバー及び枕カバーを再利用しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "モーテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "当モーテルは多くの客室を提供しておりますが、具体的な数はお答えできません。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "モーテルの客室は広々としており、上品な施設ですが、具体的な広さはお答えできません。"
        },
        {
            "question": "モーテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "モーテルの客室にはTVやパソコンが独立しており、個別Wi-Fiや大型LEDテレビも完備されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの駐車場の台数はいくつですか？",
            "answer": "モーテルの駐車場は25台以上の駐車施設を完備しております。"
        },
        {
            "question": "モーテルの最寄りのターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "モーテルは亀尾総合ターミナルまで徒歩4分、ターミナル交差点まで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの最寄りの駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "モーテルは亀尾駅まで車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "モーテルの内部施設にはどんなサービスがありますか？",
            "answer": "モーテルの内部施設では個別Wi-Fiや最新映画を見ることができるオーレIPTVが提供されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルの清潔さや安全対策はどのように管理されていますか？",
            "answer": "モーテルでは毎月全客室の防疫用消毒が実施されており、清潔さと安全対策には十分な配慮がされています。"
        },
        {
            "question": "モーテルでは食事の提供はありますか？",
            "answer": "モーテルではフロントや他の施設でセルフバーサービスが提供されており、ポップコーンやトーストなどの軽食が用意されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルでは出張のお客様に特別なサービスがありますか？",
            "answer": "モーテルでは出張のお客様に靴下のサービスが提供されており、より快適な滞在をお約束しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 477
    }
}